# I need a new track now

Votre ami audiophile vous a laissé un message dans une de ses compositions.
Sauriez-vous le retrouver ?

<u>**Fichier&nbsp;:**</u> [I_Need_A_New_Track_Now.wav](files/I_Need_A_New_Track_Now.wav) - md5sum: f2511ab63365e24b94ef0c575cdbfdca
